「認同請推上熱門」咪俾人分化啦連登仔！

首先希望大家睇完唔好屌，如果有講錯可以指正

由6月到易家，4個月，差唔多每次發夢我都會出黎，唔同崗位我都做過，甚至乎大家口中既散水撚我都做過。
呢幾個月睇住香港人既進化，由散沙變團結，我真係好撚感動，我係今年先真正為香港人呢個身份自豪。
每次出黎我都好想係全香港人最後一次，但同時又好擔心係自己既最後一次。

首先想講下勇武同和理非：
勇武手足
係呢幾個月無左你地真係一早就輸左，雖然每次都有手足落單，每次睇到新聞我都會訓唔到。
呢排連登吹太多風叫你地係唔係都拆左先，林奠都講到明要同勇武割，但我相信你地每一個判斷，但係始終勇武一樣會有新手，所以希望熟手勇武可以幫手指點下，跟返黑紅藍黃呢個守則去幫唔同鋪頭裝修，一黎唔會傷及無辜，二黎文宣組可以順理成章解釋裝修呢樣野。
同埋有一樣野我好認同既係裝修真係要睇環境，如果樓上係住戶，真係盡量唔好用火攻，廢事傷及無辜。

和理非手足
無左你地一樣唔會成事，和平遊行，一百萬人，二百萬人，完全可以show到俾國際睇我地係有幾咁不滿呢個政權，呢個制度。
我明白每個人都會有佢負擔，可能做唔到前線，出唔到遊行等等等等，但係我淨係想講，相信所有前線決定，核彈都唔割呢句唔係得個講字，係要做出黎。
香港係第一次有咁大型既抗爭，有手足做錯決定係好正常，我地係要做文宣，做實事幫手解釋，而唔係一味屌呢樣唔得，個樣唔得，咁樣咪中撚晒林奠既計。
有唔完美既地方係要討論，下次做好Ｄ，而唔係屌完又唔幫手解決。

之後想講下抗爭手法
和理非遊行係一定要有，因為仆街政府成日話我地唔和平，我地就得閒一兩次和平俾佢睇，雖然最後一定有狗出黎，迫大家勇武，但經歷左幾個月，如果大家真係勇武唔到或者做唔到啲咩既話，可以行完就散，一黎已經完成左任務，二黎如果成班迫係度，前線手足真係要走真係未必咁易。

１８區開花，好明顯政府就係怕撚左我地呢樣野，前幾日１８區開花，我唔可以話叫贏，但的確可以令到政府搞唔掂。
我最想講係未來１８區開花既方向，始終做得越多次，越易俾班狗明我地既行動模式，所以大家係一定一定要快閃，至少要避免硬碰硬，因為少一個手足就真係少一份力量，同埋大家真係唔好嘉年華咁，做哨兵，做運輸，做裝修，總之搵一樣野係自己能力做到。

最後，有一樣好重要既就係國際戰線
戴返個頭盔先，我認同自己香港自己救，但我亦都覺得多一個國家去支持，總好過多一個敵人。
所羅門神都講左人權法今個月會通過，所以中共，港共先會咁想快啲end game。
我唔係叫大家忍手唔做，我會尊重每一位手足既決定，因為我相信無一個手足係會睇住香港死，
而我淨係希望大家可以團結一致，裝修前諗一諗先，裝修後萬一如果出事，大家要點樣撲火，而唔係一味指責。

行到黎今日４個月，香港人係因為團結同不斷既進化先得到咁多人關注，先可以走到黎呢一步，捱過左一個又一個難關，政府係呢一刻放咁多人入連登帶風向就係想我地散，如果易家先散就係白費左咁耐努力，咁多手足既犧牲。我地就要俾佢地睇到，我地係齊上齊落！

其實到緊急法呢一步，政府之後可以用既棋，就得返解放軍，咁樣就跟住我地劇本行。
香港人已經無野可以再輸，要俾世界睇到呢個咁細既地方，力量係可以好大。
記住就算覺得攰個陣，你身邊一樣有好多同路人陪你！

光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可
香港人，係時候，反抗！
我愛香港！

推

4/10

5/10

6/10

大家知唔知道宜家外國人點諗勇武
你應承過會做勇武塊盾
宜家勇武要大家backup 啊！
勿中林鄭割蓆計！
記唔記得當初應承過
核彈都唔割

正式宣布：文宣洗地開始［行動po求置頂］

7/10

8/10

9/10

10/10

對家轉玩法 有大型活動唔再DDOS
轉做分法撚全面進場控制連登

11/10

Push

［重要］抗議蒙面唔一定要裝修 遊行 可以商場唱歌

當然要不斷檢討自我學習，
但都要延續返兄弟爬山 🧗‍♂️

蒙面法前後戴口罩嘅意義唔同咗 而依個意義應該決定我地嘅行動

呢d咪正常post 並唔係將評價推向一個極端
不過p牌 幫唔到你推

但易家連登就係俾太多風向撚入侵

幫手推

push

多謝你睇晒 不枉我打左咁耐

屌好認同！
班死3毛，一批扮勇武，一批扮和理非，再大量開post互屌，或者入去d真心建議既post裡面留言又係不斷引戰鬧交。正正符合晒前排淋奠先公開叫和理非要同勇武割蓆 根本就係對家有心搞分化

好撚嬲 啲分化post就全世界覆 文宣同正經post就無人理！

1/10

2/10

3/10

，

樓主好文，出面全部都係分化PO,一味屌人，雖然p牌推唔到。但照推

Thx巴打

人手推
唔好裝修住,真係好關鍵時刻
不割

求求大家幫推

7號晚係關鍵！

要令黨鐵全線第二日停駛

港豬們好耐未三罷啦

香港人．反抗
香港人．三罷

18區開花！

自推 x 10
繼續推

幫推

(一定要推上國際，絕對低估左嚴重性)深水埗的士撞人＝倫敦橋客貨車衝上行人路恐襲
係極端親中 恐怖份子，撞市民，威嚇市民不可以再出來遊行。

Pish

P牌照推

最緊要係國際戰線 外國人睇唔明中文
唔明黑警點對待市民 我地就要話比佢地知
希望佢地係唔同界別宣揚開去

而香港最少有200萬人支持
條數已經足夠
要企黃就企曬 要做無腦藍屍亦都做曬
班唔理政治嘅中立人士
你講再多佢都係 哦係係係
唔會出黎行 工照番 放假照玩
除非黑警殺到埋佢到

推呀

今次真係有理由相信係對家極大規模既網絡攻勢，引起鬧戰互屌搞分化！

一入連登已經見到大量topic都係屌另一方，睇到好撚煩我自己都想閂埋唔上連登靜下 但唔可以真自己友知道發生咩事既，一定要保持冷靜，講返d建設性既野/推正經post洗走返3毛開既引戰post

我都buy國際戰線係好重要 但連登太多人得個講字 睇twitter post retweet既數量都唔夠幾千

但偏偏個戰post就上晒熱門 睇撚到燥

推呀
難得有正常post

覺得呢幾日比d時間黨鐵同中銀整番好d機先再裝修佢地經濟損失會大d
唔整會影響服務
整又唔知幾時又裝修
日日提心吊膽

點解你覺得依家你仲可以係想和平就和平~想勇武就勇武
一開始就停晒黨鐵
遊行中段狗已經出手拉人設防線
根本就封死晒交通+搜車搜巴
可唔可以唔好再迷信和理非大遊行影合照得唔得
會累死好多人架

我打個段係防止又有今日咁既情況

易家連登啲5毛風向post就真係累撚死人

推呀 好晚連登好多垃圾分化po

我都覺我係有
特別係果度極端仇恨/重度無差別暴力果D
對家應該拎左唔少被捕手足AC出黎用

覺得

pish

希望唔好俾3毛帶風向走
檢討係必需

我一定認同18區作用大和理非好多倍
但我講埋和理非遊行係因為怕又有人吹風出港島 以防萬一又好似今日咁

依家連登真係比人入侵咗
無論做乜都比人屌
講句建議都比人鬧分化 五毛 風向
連仔可唔可以搞搞佢

我都覺
可能hack咗唔少ac

林奠係從外打唔到我地 就入侵連登從內打散我地

係 令每一個位置嘅人都灰心
有冇方法可以check到係咪本人用ac?

推(1/10)

唔會有啦應該 有啲P牌都甩左P 分分鐘一早就入侵左 但偏偏咁耐無分化 到政府走到最後一步無棋先咁多分化post

勿中分化撚計

建議美國法案通過前 而勇武又想法案前放慢步調 可以搞記者會 宣布暫時停止升級行動 (某些裝修可以暫援 黨鐵必須繼續）但說明不是因為禁蒙面法 （理論上政府呢步棋 勇武定和理都被政府佔主導 想不被主導 必須有明確聲明）而是等待高官們接受美國的制裁 同時設立死線（法案後） 若繼續違返民意（其實之前可以搞公投）法案後跟美國一齊制裁特區政府（do everything you like)
we connect with USA

若勇武不想 尊重你們的想法
不割蓆

推爆

團結不分化
集中行動post

理性討論 勿仇恨言論
勿標籤

[求睇吓］請唔好孤立勇武 唔好重蹈覆轍！！

我都覺得可以放慢腳步 因為我主要做文宣組 其實真係唔係咁易跟得上節奏
但最後一定係前線做決定 我會尊重佢地 唯有我努力啲

大家幫幫手 推返啲正常行動討論post上去 咪俾5毛帶風向

Tío

推左百幾下都係得咁少人睇...

同意
事後檢討，互相體諒，幫手補獲
國際戰線好重要，因為，現實d，單憑自己係救唔到自己香港，因為我地對抗緊嘅係全世界最大嘅恐怖組織

另外，下一步棋也有可能係宵禁戒嚴
出老解就...暗瓦底已出左

係 所以我都認為其實勇武可以放慢少少手腳 主要針對黨鐵個啲 始終國際輿論唔一定永遠企我地呢邊 如果變到好似popo咁無差別攻擊既話
有啲位 盡量避免到都無謂俾人入

不分化，不割席。不過不要放棄國際輿論。

同意

推
另外各位巴絲可唔可以多啲用twitter推下國際文宣 如果有外媒對裝修唔係咁接受到既報導 可唔可以幫手reply或者comment去解釋返裝修既原因
外媒有轉風向跡象對通過人權及民主法好不利
如果因為我地打國際線不力 過唔到法案 而俾中共清算 我地真係對唔住無左命同埋係最前線以死相搏既手足㗎

呢樣真 twitter戰線真係太少人 推極都唔會好大迴響

同意眼前係要令人權與民主法案要過咗先，起碼有嘢support！希望和理非同勇武各自爬山之餘，都要諗下對方。

但易家連登無既係理性討論 風向post就俾人推晒上熱門 twitter戰線又唔夠人